[ 木仔做野未 🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [248]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

樓豬po霸

本來我都冇搶 爛腳佬

你開咩綠帽狗

屌你老母又係你

邊個1001都係你

你睇下出面爛腳佬個po啦
等左10分鐘又都冇人開

屌你老母爛腳佬

曼迷入一入黎

反彈

我開始懷疑po霸同爛腳佬係同一個人黎
見俾人屌po霸, 搵爛腳佬搶1001之後扮開唔到po
之後自己去開返

係

我冇爛腳

我可以po我隻腳出黎證明

綠帽狗

佢叫1001綠帽狗

真 戴左1001頂

木狗做野未？

啱啱起身渣

1001 綠帽狗

渡緊假啦應該

硬係覺得今晚場波會輸

100%既樹

係時候玩政治

Exclusive: #CFC targeting @Simeone as replacement for Antonio Conte, reports @MattHughesTimes #EPL

馬連搶1001都勁過福

幾時比手信我

唔覺得Simeone會黎

西高層，西制度表露無遣
唔會再有一流教練去教

出面仲係度瀨daddy清走軌d貨，唔係個過氣空心油王同班高層西邊有咁易清呀

又話奧燒，人呢？

問木狗

真

其實油王唔係唔泵水 但買啲人好鳩
包輸呀衣、巴卡藥膚、飲水加埋差唔多成億 但三個都係二線料
V92買啲人唔係勁 但只少平好多

今季食雞胸了

平係因為個陣通漲冇咁犀利

曼po有無人打proclub架？想join

曼聯歐聯冠軍13倍，後生仔唔好佢日屌政府啦，大大間馬會俾你入去贏首期

而家先知

買左

pc?

車仔又唔係傳統勁旅
呢家仲收水 豪門都唔係
資源上咪同馬體差唔多
Simeone睬你都傻

ps4 la

lkk 白lin mk 加埋差唔多億5 但三個都係二線料
依家個球壇 真係打半季好波既新仔 可能已經30m起跳
但唔買 想睇多季 分分鍾個價又跳幾倍

不過軌上季買簡迪 好平啦
軌d買人好似通常都係好一季 西一季

仲有個rudiger 35m 無咩睇佢踢成點

簡迪有release clause點同呀清

係要博架啦有時
除非你大把錢 下下都買星
其實even 鄰居唔少人都係博架渣
Sane之前咪又新星
Mendy咪又一季好波 上年前都冇聽過佢

咪係, 如果唔係release clause最少50m起跳
咁平買到條靚既中軸龍骨, 真係抵到爛

係 所以無得揀 都係博
睇運氣

屌地過黎做新老豆OK?

買人就係咁, 踢得好返黎唔一定啱用
鄰居買巴禾都中伏
mk黎左兩季都係咁水貨應該無走雞
lkk白lin先第一季, 睇埋下半季先啦

mk真係有d可惜 自己唔爭氣

有release clause隊隊都買得既
你要諗埋個季軌排第幾
不過只係想講
依家個球壇真係是但一個新星放比英超都貴

睇下LKk 係英超好多年啦 又入過咁多波
75m買番黎都唔係100%保證
所以都係個博字
當然你班scout睇人準唔準都好關事
有時都寧願買多啲出名嘅後生潛力妖人
一來平啲 二來可以一爆就好勁
風險係高架啦 但起碼萬一打唔起 可能都仲有市賣出去
睇下呀迪球王 衰撚左都仲可以原價賣番出去咁濟
不過講到底 都係個博字

咁佢想跟干狗都無計
正如kolasinac都去跟無歐聯踢既雲加
無release clause球會實獅子開大口
vvd擺明想跟高狗, 修咸頓死咬唔放最後執成75m

人地車有雲里阿里幫口呀
Btw 咁你咪搵啲有release clause嘅新星 西甲有
德甲都有唔少筍貨 成日啲球會都on99 set埋啲傻仔clause 一係就打起左就free走 不過你要打贏拜仁囉

唔洗執著呢樣野
我主要係見上面話軌用100m買2線
我舉例返 曼其實都係咁上下
因為依家個球壇轉會費就係咁痴線

係, 真係好癲
諗唔到買件中游隊後衛都要成75m
睇返前兩年買既b仔真係好抵

唔好搞錯重點
上面講話軌買人鳩 我先提簡迪
我自己覺得軌只要個領隊 未拎冠軍
D買人都好正路
但當個領隊拎左冠軍 d買人就好似會差左

玩政治呀

本身而家買人就越買越貴 摩佬又唔係戈啲可以培訓到超新星的主帥 比大舊錢買即食算啦 一係就搏ozil 呢啲約完

呢個係正路既諗法

完約嘅荀貨就根本要執左先啦

車仔今季買賣其實都叫差， 佢賣出去既球員唔係比買返黎既差， 好似哥狗同馬迪。

當然講買人柒一定係摩狗， 連迪路夫完全垃圾， 對球隊根本冇貢獻。 盧卡古就冇腦同發揮唔到預期佢既戰術效用， 對撚親強隊必隱形。但兩個已經洗撚左成億。

唔係話轟買人權係個球會總監度既咩

請得佢黎都預左青訓冇乜作為，唯一欣慰佢都叫做肯用後生仔，但會唔會更上層樓只能夠睇佢地自己造化

上面已經提到 軌只要個領隊拎到冠軍
轉會就會差左 所以今季差係合理

軌西女人係咪同屌地講話你依班波都拎到冠軍
唔洗點買人啦

所以咪話玩政治
因為一開始個高層炒領隊要成積 所以就買勁人 但當個領隊拎到英超 就怕個領隊係球隊地位越高 所以整死佢 再搵新領隊
Keep住咁樣 有成積又可以同油王拎功
又唔怕領隊地位變高

完全正確

所以雲加死都要攬個轉會權

華西拜利

On this day in 2006, Manchester United signed Nemanja Vidic from Spartak Moscow for £7m

抬價部好似接近成功幫史尼達去卡塔爾球會
效率

唔係你1001都開

問爛腳佬咩事

daddy話今晚會出羅美路

聯賽杯出左局, 歐聯英超又唔出
今晚西波九成輸鳩埋, 再唔再無得出架喇

歐聯都有兩場既

你覺得歐聯會用清新？

西班牙野，我地出青年軍練下is ok

3大尖刀馬仔、Lin、福仔加上關鍵王LKK根本輕鬆大炒

馬仔上季先傳要去西維爾
福盧又廢
唯一可靠既得lin

今晚4:00唔出現果啲假曼

冇now表示

我都冇now
360/Sopcast

實好難搵link

其實係viutv支持朗隊
垃圾曼對英冠出局啦

fb見到

流野 當我無講過

臭鳩猁起勢J轉會
笑死我

75m

又少個靚仔 繼續黑腸化

其實白lin都係鳩左頭3場姐
其餘都收貨啦
洗唔洗吹到對隊波0貢獻啊

人地話哂洗左75m, 而家唔J幾時J

係度J Handanovic同馬列斯
笑4我

依家既佢打後備叫做不過不失 但求無過就算
希望下季操大隻啲同踢完世盃開竅
迷白黨

估計今晚應該會輸比隊英冠 之後就買人

咁都收貨

去邊隊

今晚兩場可以係邊睇？

Viu播痢 now播曼

波爾多右翼呢

白lin算係好左好多啦 少左派膠 長傳又好
係前幾場d頭鎚解圍柒d姐

其實真係唔明馬列斯點解無人簽
都唔係貴姐

佢IG無喎

多左個o

好有水貨feel~~

lkk 出唔出得

Confirmed United squad vs Derby:

Romero, Pereira, O’Hara
Darmian, Tuanzebe, Lindelof, Rojo, Smalling, Blind
Lingard, Pogba, Herrera, McTominay, Mkhitaryan, Mata
Rashford, Martial, Lukaku

拉素有件 J. Lukaku 好似左閘唔錯wo

打機係唔錯既

我咪話左留料

比Jones/Young/Shaw/Matic抖

咪LKK細佬

睇怕又係433 妹又無左路打

親細佬??

咁就易啦,Agent L

唔好！唔好！唔好！

佢細佬打閘打到翼咁，又成日鳩撞人

擺明係假ig ac

係親細佬
係唔知點解矮20cm渣嘛
Btw 叫埋個前青訓龍叫佢阿哥黎埋呀唔該

應該會出mk

lkk都有機 估計會比佢打d弱隊拎返信心

Jordan Zacharie Lukaku Menama Mokelenge (born 25 July 1994) is a Belgian professional footballer who plays as a left back for Italian club Lazio and the Belgium national team. He's the younger brother of Romelu Lukaku.

真●細佬

摩佬E家就係想搵D 會進攻既閘，某程度上點都有Ｄ似翼

就好似華西，羊咁都係翼黎

同梳輪住踢，加上有啊哥、普巴、LIN 好快融洽隊波

大佬1米9 細佬1米83

阿爾克馬爾

拖肥件辛度
馬拉加set個買斷先幾百萬

拎信心點知

啱啱睇節目表 now好似無得播

係咩
記錯細佬得米7

Romeo
Darmian Smalling Rojo Blind
McTom Pogba Hehe
Mk Lkk Martial

btw matic 終於有得抖

褲襠中間個細佬？

兩隻閘

喊唔出啦

對打比都出強陣

唔係打wing back多咩🤔

同呀哥一樣無腦架

輸左比隊布乜鳩城仲敢玩火咩
摩佬講明出強陣可能tom大米盲都未必出哂

可能出拉shit😂😂

Romeo
白lin Smalling Rojo Blind
McTom Pogba Hehe
Mk Lkk 福仔

係咁都好 證明摩佬肯轉433 唔死攬4231

喊唔出都無人理你

宵夜整個煲仔飯真係一流

上次我地先講完

仲未食… 下星期好似好凍

組隊一齊去食同廢老

632

垃圾車都執左件要黎蓄英國護照了

I love lingard

垃圾車簽左巴克利
幾時到我地簽奧燒

算啦，你覺得會咁嗎

英人去軌 諗起parker

15m 咁平

半年約呀

吓 會唔會呀

俾我係daddy真係老西都簽左奧燒返黎先
岩唔岩用唔重要 最多一年後放走換錢
最重要係可以即時削弱阿妓 同埋摑鳩爺爺一巴

肯放先算 而家雲膠要人唔要錢 寧願季尾free走

就完約+大傷+25無心留+無其他人想簽
拖肥套現好過

巴克利諗乜
點解夏季個陣唔走
明明傾好晒，依家咪又係去軌

骨氣 好似係 佢好似話唔想受傷下轉會
依家好返先轉 其實分別唔大 都係近排先踢得返一兩場就過去

除左對拖肥之外分別唔大
但拖肥 少左好似20m
夏季個陣好似放30-35m

拖肥個邊d球迷會唔會憎死佢

唔係本身已經憎佢架咩，唔係特別勁又養唔熟

Hi 叫我？

真係打返4231
t仔後備都冇 訓得

係咪咁撚戇鳩呀
又出白lin打右閘冇大米

中堅

mk正選訓得 100%西波 睇都費事

竟然俾你打中堅

爆炸後備

西陣
訓教好過

好返

Mata carry

下一場係十日之後
唔輪換都冇乜問題嘅
但屌你老母 依家個陣輪換又唔算 強陣又唔係
都唔知想點前後各出一件垃圾

痴撚線 踢撚死馬迪

咪冇出馬迪

馬迪定馬達

on9 ig出左6日前果個陣
以為又出馬迪咁on9

本身唔想睇，打打下機夠鐘

same

屌奶星比隻蚊搞左幾粒鐘訓唔到

渣架

mk is a shit

rashford shitter

又西波

睇緊騰迅 條友係咁吹奏mk

半場已經頂Mk唔順 收左佢
應該又要雪番一輪

渣古終於唔係著黑boot

福仔

幾時回購對面隻十號仔

>>>>>> ford

Rashford真係好差
特別係個一人人牆個罰球

Messi

Lin

我愛lin

冇法子 要公開迷Lin

lin神痴線 又入世界波
點解lin可以進步咁多

Lkk 1入球 1助攻

大聲d講，破密集靠邊個

睇佢半場已經屌到媽媽聲，都唔明季初明明好好態，咩事呢家攪到咁

仲係射落個龍到

ho ball

季初都唔算好啦
係比佢柒柒地咁執左幾球助攻姐
場場潛到70幾80分鐘 對面輸緊壓曬出黎 傳個助攻

入到波算好 今場後備落到黎都叫打得唔錯
睇佢既運氣帶唔帶到返英超

馬仔表示呢啲波對美斯來講根本輕鬆

lin啲禁區頂遠射射遠柱真係好準

繼續咁,LIN會唔會攞MVP

新古天奴

Lin而家就好似hot hand 既kobe
點都入

LIN係咪我地次席射手了？

世界波Lin

要去巴塞啦 留喺曼聯冇前途

new scholes

雖然唔想承認

真係迷佢了 佢D傳球帶波都好左

係11球 5助

馬福都係 9球7助

球王lin

開始反省點解我以前會反lin

lkk幾多

lin再咁踢落去有機會追到lkk

古天奴個射程又遠啲
lin由v92個陣出道後都入過幾次依啲遠射（唔計今季

連呢段個勢有啲似上年Dele Ali
腳風順 入波都係個人能力居多
又唔可以講表現好好 不過又入倒波

渣古 16球 5助

最經典 足總杯 加時入個球

Hehe又做無名 英雄
中場經常搶贏55波 仲可以即刻俾反擊

拳王係啲入攝 後上靚姐 成個破產版梅拿
個人能力唔係特別好
今季轉打踢小組 幫手組織
冇左個種後上嘅靈性

但摩狗都係會擺返佢做後備

其實佢係92年代都好射得
不過果陣個個屌佢把握力唔夠+無運

e家我信性交轉運

今場災難級：mk

嗰場加時打少個屎波
諗住要射十二碼
點知lin

至少依家lin無左以前個d控失波 推失波
腳風順成個唔同晒
不過呢d去晒福同mk度

一出道個陣都係地底遠柱
跟住怒轟遠柱
到今年chok個波去遠柱 笠死龍門
射得越黎越靚

其實曼迷真係欠LIN 太多，上兩個月仲話要賣

一直都冇反過lin
當日我重話佢打得唔差 幫到手駁腳運波
要比佢打中路先有用 唔明啲人點解要反佢
跟住依度啲人話反佢 係因為會員

聽日印lin波衫

Mou on Conte: "I don't blame him. The press should apologise to me and to him. I don't blame him at all. I was speaking about myself, then the Chelsea manager was told I say he behaves like a clown. I was speaking about myself, saying I control my emotions in a better way." #MUFC

福 今季應該中二病
Keep住屌自然好
Mk死症 冇得救

Mou on Conte: "I don't blame him. The press should apologise to me and to him. I don't blame him at all. I was speaking about myself, then the Chelsea manager was told I say he behaves like a clown. I was speaking about myself, saying I control my emotions in a better way." #MUFC
又黎

福決定做得差就肯定
但同樣都係無運既
係咁中柱楣
變左上季pogba

爵士迷lin終於有出頭天

有Hehe隊波會相對順d

MK已經29
福咁後生仲有機會改

So far this Season:

Lingard: 7 goals, 4 assists.

Sanchez: 7 goals, 3 assists.

Hazard: 5 goals, 2 assists.

Mané: 5 goals, 4 assists.

Alli: 4 goals, 6 assists.

除左曼城班癲佬 同沙拿 依個數據勁到痴線

上年佢比人屌到要熄IG留言功能

We have Lin, sure win

1月嘅錢可以儲起佢留到冬天用了

呢樣野你知我知單眼佬知 但摩狗唔知

有條傻鳩叫大佬史摩寧都唔知

Lin真係尾木戈
今場d波射得唔差 但係硬係最尾至入

今場福仔冇乜運
Mk啲出波做乜鳩啊

但係狀態未fit都係事實
尾段大家都hea緊等完場
夠膽死面對面交左比對面(原本想比白lin)
不過hehe mata lin3個啲交波走位係幾好j

冇睇到 睇精華對面個龍好似幾勁 係咁救

尋日真係無運
對面個龍又打得好

福頭幾時醒
睇佢踢波就想屌

Shaw打成點？

第1次現場睇

打比郡班球迷淨係識得屌屌聲 結果咪又初四咁嘅撚樣走

可能係反曼嚟唔係der

derby球迷

睇完精華
攻門係好多 把握力都係負數

成功同馬達影相
hehe行咗去另一邊簽名影相我影唔到
其他點叫名點遞波衫都唔理 一係直行直過 一係玩手機 班外國細路好失望

冇睇全場 睇精華福仔中兩次柱真無運
同上季妹妹一樣 下下拎得太盡
同埋轉左射法後 連禁區內都咁射 下下硬ban

嗰邊係客隊看台(好似係)

見唔見到rio

呢張係之前影
福仔廢lin都好肯同人影相

佢2個今場手都唔揮就直接行走
tuanzebe走嗰陣有人認錯佢係福仔係咁對佢大叫marcus 好想知tuanzebe咩感受

黑腸化遲啲全隊都marcus

mata好型

又靚仔又好心
百年難得一遇好男人

有追星經驗嘅手足都話全隊曼得mata同hehe最親民完全冇架子有求必應 其他都睇心情

Lkk係要省下個龍先安落

真係忍唔住想...

你理佢省唔省
入到咪得囉

買左收league對屈福特 坐龍面後面

好撚葡萄 我好鐘意馬達的

另外賽前就攞到卡隊長同羊嘅簽名

呢個就馬達嘅

整體黎講以一間大球會計捕獲3個都算係咁喇
上星期捕屈福特對史雲斯影咗14個球員+超過20個簽名

lingard續約個陣屌過話佢都10萬鎊週薪？！
對唔住我錯了

遠射之鬼

一係唔用梳
一鐘意用就狂用
連續幾場踢足

仲要屌住用

飛機盃都唔出果堆後備係咪走得

馬迪都好好

shaw b打左閘真係暫時最好

Lin真係好撚正

POGBA 禁區兜返出黎比LKK咁準

依排你咁叻 叫撚羊幫你含下啦

i should be tagged for the asssist

lm

佢反連

lin腳面射波好撚勁

本來都入左國家隊啦

依家應該都有得入啦 入波仲多過ali

本身英撚佢都有份，宜家望就望佢正選，搶贏ali個位

佢遠射不嬲有一手，踢u21同外借嗰陣都有入，係上到黎一隊反而唔敢起腳

好似係鄰居青訓嚟

個留言勁酸

我不嬲ckc fkf
個個屌你個陣我都話其實你走位幾好
係班人話你9走

一世唔反了

連加特滾回伯明翰

Lin入親都係死角波

賽後係去西閘等球星過黎簽名？
想知賽前點做法？

Binc時間
邊個有反過lin既好自己企出黎

企出黎咪企出黎, 反得出唔怕認
咁之前係柒丫嘛, 搏哂命搶返黎單刀射失

同跪地求認錯

利申：之前出親美欺連加特都屌到拆天

賽前賽後都係sir bobby charlton stand同stretford end中間等 冇記錯應該就係西閘黎

賽前嘅話 大名單球員會開波前約1.5小時到
冇入大名單球員會遲啲到 有啲最遲會開波前15分鐘先渣車到球場
賽後就佢地會逐個逐個出黎 通常1個鐘鬆啲就會出晒黎 雙方球員都係 要捕就要記好時間

不論賽前賽後 見佢行出黎就唔好怕醜 大叫佢個名 例如Maucus, Juan, David, Matteo咁叫 冇乜人會叫個姓
記得準備好要簽嘅野 例如場刊 波衫 足球卡等 加支簽名用marker
佢好人就會行過黎簽 佢地識簽架喇做慣做熟
要影相都大膽問 同埋開定相機前置鏡頭 雖然好多當聽唔到 包括今日嘅羊

簡單黎講 一切最緊要快 好多球星都好高竇同冇乜耐性

焗用啫，撚羊同華隊出得梳應該無得踢

舉手

細力d 我怕痛

想當年日日俾你地圍屌我，撐連格唔撚易

有冇諗過放棄

放棄就改左名啦

好好享受呢個時刻
之後柒幾場又變返百屌成才mode

如果唔係咁夜完場波,好多都肯簽

解block 了

估唔到要靠廢lin

本身最多覺得lin廢 你認知障礙係到抬起屎忽博屌 先咁多人反

原來盲來今屆國內外盃賽係全部正選

10日後先再有曼睇

大手買人了

佢老味又4點

愛曼請迷連

下場豬波冇得瀨賽程密

賴賽程疏搞到狀態不足囉

摩:賽程不平衡 球員沒有momentum

迷lin黨副主席：Kagawa

靜啦hat trick

依家到我啦

我撐你

正如之前我都撐你

迷英撚唔撚易

想幫你含

英撚連加特根本係段譽黎 靠唔撚住
曼聯用佢做主力根本已經證明左曼撚幾咁食屎

講得好呀清

J仔

之前都講過 佢歐聯打足每一秒 仲有人話摩佬唔用佢

啱呀 燈多兩燈又沉 繼續屌

迷白黨偷偷留下好評

DLLM M11二傳畀LKK, 控到柒下柒下咁 射波又ban落龍到 雖然入

改不了射龜

收嗲啦，好過莫拉達唔洗控冇人mark都唔中龍

lkk:對住個龍射
達:射唔中個龍

想問下之前就話哥狗會令球員成長 好似丁力 但摩佬就唔識教進攻 由啲球員自動波
咁依家連算係咩
希望連繼續keep到落去

對住個龍射都話有機入
龍都射唔中 入咩呀

高下立見

倒戈都慶祝 連格都無咩品

學下LKK啦

再咁落去連會入選金球獎

1516 lin出33場得6球
依加

同樣問題 我之前問過
有人話睇唔到連開竅同摩佬有咩關係

快D搵個肥婆同福仔性交轉運啦

你洗唔洗

六脈神劍世界第一

其實佢能力不嬲係有，只不過自從屈福特嗰場之後就有自信左，敢去盤扭起腳，自然有表現。

75m倒左落海丁

連撚根本係v92時期成長 一樣咁漂fuck
關老豆撚事咩

佢控波好咗係真嘅
不過都唔係控得特別好， 但係瑕不掩瑜

睇番馬仔前幾日入個球

清啱啱返出黎

聽講 lin撚仲搞人老婆

u新黎❓

人妻先正🤤

都唔係食咁大件架

新人

要治本必須重口味

佢都係做善事

打fifa咁

黎左季半進攻都冇改善
一個廢Lin變到合格就話教進攻有料到

似個人技術多過似整體進攻

摩佬十幾年都係咁玩架啦
點解仲期望可以到改善進攻

成隊垃圾

APOLOGY TO MKHITARYAN
“[It was] unfair [to take Mkhitaryan off] and I told him that at half-time. I didn’t like what I did. He didn’t deserve it, he was playing well, he wasn’t playing bad. He had a couple of missed passes but he was playing well and giving a good dynamic to the team. My feeling was just that Rashford is not going to score a goal and because of that I’m not going to lose time and I’m going to play Romelu [Lukaku] so then I had to sacrifice a player. Micki was the one that I sacrificed but it’s something that I don’t normally do but I did at half-time and apologised to him in front of other people because he didn’t deserve it.”

而家鬥衰咩
LKK入波果球真係控得好柒, 英超班後衛鏟左埋去閘走個波

醫生 佢精神分裂情況嚴重左

入又嘈唔入又嘈

shaw真係好好j🤤
shaw同lin呢兩件衫真係冇印錯🤤

咁點解唔換走佢

真係好撚柒

換錯

一定要入世界波先靜架佢地
唔是就算入都屌

呢球我當佢少少人前波後啦 識得即刻得住位用右腳射 我比個合格佢

唔通大大聲講佢踢得好撚廢咩

J仔收皮lin上位

加大信心危機

屌 咁真係處理得好撚差 仲要射龜

平時有得射🐢 你唔射咩

雖然lin 而家好撚勁
但都係要繼續屌鳩你

一時唔偷雞做保長

老老實實其實馬仔都傳得差喎
人快波慢

真
正常後衛應該飛鏟去佢前面個空位啦

入左點都好過達子既
不過真係好搞笑 點都要射去龍門既其中一部分
係咪怕唔中龍比人屌 所以射龜 起碼中龍先

今次就話中籠彈入，彈得幾多次

每次快車完又要一個禮拜睇一場都好失落

仲要係西波西時間

緩緩飄落的楓葉像思念

想回到過去

有無人知
如果買左15號對Stoke city 門票
但依家改左13號 ，變相令我去唔到
會唔會有得退錢

我對你唔住

lkk帶個波上黎再俾馬仔都有功勞啦
成個反擊根本勁靚係控差少少
入左就好心屌少陣啦

放返出去囉

lin 可以勁到2-3季再講

羊先係no doubt

佢控個解圍落嚟再扭果野真係好靚嘅
更加顯得埋門果腳柒

羊勁左都4季

要屌 我都唔屌lkk 雖則我成日屌lkk
我屌福仔 lkk傷左 比返個正前鋒位佢 佢咪又係一樣踢得唔好 根本就未夠班踢正選

系
計埋維拉應該屈左5-6年

有冇人可以打電話俾摩佬叫佢用lkk打右翼

沒 佢會係正中鋒 即使呂布傷完
呂布傷完 都唔會有好多上場時間比佢搵返個態 下季應該見唔到呂布係曼

如果維拉都計 就唔只啦

唔係要佢打右翼
而係要成隊打法立體d 佢打正前拉左右攞波
如果拉得走一個中堅 人地後防就好易錯位可以比福馬Lin馬達後上
如果拉唔走 用佢個噸位硬爆落底交返比翼/閘 自己再走返入中間都唔遲
起碼唔使睇福仔鳩爆

英超助攻王黎講, 曼聯第一係giggs, 第二rooney, 第三young

Football in HK@offsideHK

It is speculated that Diego Forlan will earn between HK$ 500,000-800,000 per month (around US$ 65,000-100,000) during the next 5 months with Kitchee in Hong Kong. That would be in line with what Nicky Butt earned during his short stint with Eastern.

知錯了， 迷lin

嘩

鳩踢一個月 幾年總人工

Butt兩球一個月喎
計返其實無兩萬鎊週薪

但比深啲奴卡古隻閪右腳又未必貪到喎， 呢球馬仔個意識算好好， 比著福仔自己推埋去射鳩左佢。

btw, 盧卡古係控得差

仲要屌馬仔傳得差
LKK傳個腳唔知有心定無意醫醫地院波
如果佢係有心比馬仔既隊大力少少根本空晒單刀
而家咁傳逼住馬仔一定要回

傳果下唔會有心啦, 條友有咁好腳法唔使俾人屌
希望練好D控波, 控得靚唔使修正, 入波機會都大好多

我都覺得係
好彩個個係成熟左既馬仔
如果係上年既佢或者今年福仔實硬爆鳩射

lkk唔好再練身體啦
個身越重動作越鈍
練好基本功 同 射門仲好

好似lin咁依家d控波進步左好多

成日諗渣古控唔好射龍門

點解唔諗渣古射到龍門通大細好靚

硬係覺得福仔呢家射波方法/姿勢好似學緊c朗
用好多腳面鳩ban

其實係好事好難捉路
除非佢技術有阿妹咁好攞角
但尋日真係黑仔射極頂極都柱
如果Lin果球係福射可能唔入

當年C朗超進化摩佬好似有份

50M很秒 波爾多右翼 Malcom 未

就黎J死我啦

場場👏👏👍👍幾次先入到波
寧願佢控好d易射d好過

唔關摩佬事, 有進步係佢自己天份同努力
佢今季柒到咁就關事, 因為摩佬當年用到殘哂(好似係)

雙槍?

可以點放

viagogo?
我都唔知
不過之前試過喺viagogo 買飛

又未到雙槍既，唔會死用左腳，右腳都用到

職業前鋒黎講，渣古控波/first touch都算數一數二的差

咁遲先起到腳

今個星期我曼有無咩事發生

lin果球佢就唔駛問肯定入唔到
禁區空哂都唔入仲旨意佢遠射入咩

lin封神

可惜佢球球都係咁， 其實咁射波係好難控制， 同埋加陣條友好似痴左線咁下下窄角度想整球曲墜世界波， 睇到火都黎撚埋

好聽就曲墜波唔好聽就即係鳩ban
好心跟馬仔學下射波啦

做過d咩黎

福d 拉弓咁撚大動作 防守球員未出腳 龍門都睇晒腳影啦
lin同馬起腳先又快又夠球速

佢腳頭幾重就真ge

佢停後左個波, 要剎停自己等個波碌前先射到

自己開竅，唔關摩佬事

阿連既事 唔關曼聯事

留意到好多時佢第一腳都控唔到去順腳位 成日要修正先起到腳
變左一來射得唔好 二來拖慢左比對方龍門/後衛有時間閘佢

改左？
英超official app唔見有嘅？

所以 馬>lkk>>>>福
請珍惜馬仔

無錯, 好多時後衛都封左一邊
變相佢一定要硬射龍門

話時話呢啲要左腳仔踢右邊控波黎講， 奧燒應該係最撚勁， 次次都控得好靚好好射， 仲唔會逼死自己一定要用右腳射窄角

唔係如果今晚stoke city和左先會改期咩

覺得軌買巴克利都係拎黎擺

買人未

儲英國passport 啫

當頂法比囉

咁呢球馬仔俾得後咗少少又真，如果流前可以順推或起腳唔使修正會好少少

我反而覺得佢會啱用
如果唔再上腦 打343前面個輔鋒位應該幾勁

但佢又真係下下射到條曲線出黎
英撚年度最佳入球好似就比左佢
當年呀朗飛機左幾多次先練成
佢依家問題係太大力同拎太盡
依家咁未好
一個學呀朗勁射 一個學美欺攞角
等多兩年就收成

朗隊

好型

朗隊心諗, 18碎已經勁過呢個9千萬幾十倍

咁不如話盧卡古第一腳仲閪， 又唔夠力， 唔係馬仔可以食埋人地個位單刀

車仔其實搏得過， 今年車仔好明顯有個問題係後上球員入唔到波或者質素唔夠， 之前飲水同巴卡約高都踢過呢個位但效果真係麻麻， 巴克利本身係做開呢樣嘢所以買佢係岩， 但條友狀態夠唔夠又另一件事

睇到想喊...

如我知錯 可否乃念最初

朗隊要刻意隱藏對我曼既愛

抑制住自己嘅感情 唔理一眾舊隊友

轟狗個西女人又幾撚正

決定啱 已經好過福仔

吓，點解我覺得盧比馬果腳突登收力唔放長比佢跑，焗馬仔回比佢

LKK居然咁有心計

讀心神探

利申：9up

虛偽面目無論裝得再好 心中還是有數

而家吹嫁 包皮 普巴 同18歲嫁朗尼差幾幾班
球壇青黃不接
anyway未來5年都我lin的世界

其實比得咁力都未必單刀到
lkk一交個下 對面已經包緊馬仔
馬一定第一時間傳係最好
唔越位就完完全全單刀
只可以講lkk交個下唔夠力
馬即彈個下冇得會力撞向前

痴撚線
馬仔 - 新美斯/新亨利
福仔 - 新牙朗
LKK - 新杜奧巴
爆炸 - 新拖丹
普巴 - 新普巴

過一兩年仲得了嘅？有未來啦今次

新普巴笑左 thanks

屌你lin呢

lin=新美c

Lin=唯一
所以冇新乜乜

Lin=美斯

lin>美c

羊呢

聯賽杯入唔到四強真係好，之後三個星期都一周一賽

新伊美高呀

係 琴晚成班球員都on9 要返多日工都慶祝

洛賓=黑羊格

羊咪羊
遲下會有新羊

肥普就位

恭喜你進入八奇思考領域

2018入球率

期望快d 炒

有無清john 獌狗清同廢老一齊去教？

你

季初真係點估都估唔到lin會打得起 由上季個個屌到而家咁成功

撚羊食完雀屎勁啲定lin食完人妻勁啲

屌完肥婆之後勁到仆街

喺kane學番黎

男人 專心做大事

KANE老婆未生之前都唔肥

但球星老婆黎講算好差
美欺呀蘇都係青梅竹馬
最少都model級數

美欺個件算數啦 毒撚埋單
英撚土生土長係咪少D靚女 英撚球星都少靚仔啦

靚仔到咸爺咁佢老婆都.......
反而d黑人球員好多都正，我曼有細緊
沙格拿個件

講球星喎
有錢有頭有面 點解要屈就自己

咸爺老婆順便做埋形象指導同搭路去美國 算係咁啦

Once u go black, u can’t go back

不了

依件正喎

好撚正啵

諗起妹妹同lkk個時係LA渡假就
一定好淫賤

GAY

話說遲啲女朋友生日 之前年年都單獨食 但今年佢屋企人叫埋我一齊食

女朋友： 我：

女朋友：洗唔洗自己食一次先？
我：唔洗啦，反正你屋企人叫左我一齊食，唔洗overlap啦，我準備禮物咪得囉

我已經feel到殺氣。。。。

然後佢自己book左餐廳同我講 佢話生日都係自己訂餐廳 我乜都冇做

我： 同你屋企人食 我緊係expect你屋企人決定啦 唔通我揸晒主意咩

然後宜家比佢嬲緊了

有冇手足明白我

講緊佢地個時同班G個場面

無呀 呢到全部單身狗

去感情台好啲

古天奴去疤
咁係咪唔買電話佬

多間西班牙傳媒(每日體育報，阿斯報，Sky Sports 記者 Balague 消息)報導，
古天奴將在今晚抵達巴塞隆拿，並會在明日，在魯營的 VIP 包廂觀看巴塞 vs 利雲特的西甲比賽。轉會費 1.2億 + 4000萬歐，簽約5年，違約金 5億歐元。

其實離過婚既女人係咪真係唔要得
但真係好吸引丫嘛…唉…
點算？好矛盾

有啊有啊

同佢私下食一餐咪得

又講女 系米要屌呀？

唔好同我講
同佢講

系, 我地唔買

疤前中後場要執啦
So9又回回地塘
古仔頂小白炸

有機會去杜拜

撚狗咁撚

呢件真係見過咁多最正

你錯

古比人賣 成班猁哭波喪

垃圾猁唔賣古，個姑寒老細鬼會出75m買個後衛咩

係就好 成隊痢得佢係真世界級
睇死沙拿下季同文尼一樣
勁一季就跌watt

相比利狗，我地留到ddg 幾撚勁， 呢d 咪大球會囉 , 利狗注定做sellclub 啦

75m一黎要滿足班痢迷 二黎為高普啖氣 道完歉都要買

V92德政之一

靠部fax機咋

幾唔認同v92 都好， 雪人呢樣野佢真係全球壇最夠pop, 理得你一隊出曬u18 我係雪9 你

我屌你老母!

終於過返黎啦

fax 機係mvp

笑乜牙 我已經好慘

抵你 平時咁串

見上面講緊老婆
盲老婆都幾正

米屈-,-

文沙老婆好正

盲未結婚...

講真 就算無ddg用清新都勁過哂猁狗堆廢龍啦

女朋友囉

咁得閒屈你咩

駁唔到

般尼第三輪就出局

佢叫Candy 我都覺

屌你老母成日話摩狗勝利11人
哥狗咪一撚樣

被傷透的心能不能夠繼續愛我

音樂比利50分鐘4粒

包禾

感動既係 聽朝又要返去

今日又有一車車喎

希望佢地快d入黎做我師弟

哥狗不如借包禾去痢啦

射得咁撚靚

Stones

屌你鄰居係咪讓賽呀

哥狗是咪唔重視杯仔

有冇人開解我

呢下stones責任大好多

大米同盲條女都幾正

攬囡囡比佢問係咪有反應 好柒

你心硬賓周軟

你心軟賓周軟

英超黎講
曼 熱 都賣比皇
啊 利賣比巴
唯獨 鏝車唔會比佢 搞到 點解會咁

因為佢地都係油王玩具

有錢lo

石頭踢左幾多季英超
白lin踢三場後已經好過佢

金錢足球咪可以頂到賤種同疤拜
所以唔明點解要對金錢足球咁反感

Stones keep住有7野

車世三都想走啦.....

曼都有 不過皇硬係會想 搞下你d球員咁 即係ddg
如果夏殺係曼 一定會想搶埋

猩猩打得仲耐啦，咁又係柒

想鄰居贏 起碼鄰居打多場杯賽
聯賽失分機會大啲 人手都緊絕啲
雖然聯賽都係佢地
但差太遠 太失色

唔係嘅話點解叫賤種
呢度好似仲有隻蝗獌雜種狗不時蒲頭

般尼D防守幾好睇

邊有人話摩勝利11人-,-

開佢名啦

佢地贏落去我地今年真係準備四大皆空喎

叫咩名 唔是太記得

成日都有喎 屌佢唔輪換嘛

我黎

佢聯賽都守得好

仲有堆爆閘既軌鏝蝗猁雜種狗
雜到基因出錯個d

唔換又話勝利11人, 換左又話踢得好都唔出

去搵老雞感受母愛啦你

除左馬迪，其他都輪換好足，個個都有機會踢咁濟

只失19球真係唔野少

保前4 暑假再課金啦

個個人有唔同口味-,-

下半場應該有唔訓睇

加一 明明唔同聯賽 但點都撐曼多啲
皇係撐球星

引左出黎了

你班傻閪獌狗手足兇鳩我叫我入黎爆閘啊，我正式宣佈爆鳩獌狗狗竇行動正式開始，以後我就日日入黎同大家盡訴心中情，屌你老母死獌狗

傻鳩波台垃圾

我認我係啵
曼係首選 次選皇 三選羅馬 每個聯賽睇一隊

係出面俾人撚兩下就走入黎發爛渣
傻西到咁

死獌狗夠鐘起身柯夜尿喇

佢咁辛苦入黎爆閘, 大家俾D反應佢啦
好痛

-.-

有冇人睇緊鏝
如果lkk有vokes既8成功力就好

屌拿星而家VIUTV有波睇咁撚正既

屌 咁樣比阿古獸偷雞

鏝又贏，點玩呀

般尼無人企係個波前面, 俾鄰居快開追和

1-2

咁快散哂

輸埋

無哂專注

預左，只不過估唔到咁快

般尼掛住填禁區。。。。

話緊成日屌摩狗winning 11個啲撚屌

岩岩仲同fd講有機爆冷

無計, 真係差D經驗

陸衫靈？

成個半場守得噤好 一唔集中就打穿

班臭鳩猁,又唔諗下古幫佢隊垃圾踢左咁多年

對面鄰居黎, 一個失誤就輸得

仲唔快d講幾句鏝贏硬

confirm左咩?

走硬

球證好波呀 企係個波面前 跟住又俾人快開

明明曼聯啲人都有能力，但係就係無人肯好似鄰居啲人咁向前跑

鄰居無黑哨

史篤城仲和緊
冇得去杜拜了

坐左幾多千年？

上季已經有西甲

其實咁幾好, 耐唔耐整場睇下
最好個個禮拜求其揀場英超播

上季先有 問人坐左幾多千年

人地個台都係開左好似兩年都冇

得我地有喳嘛

3粒

史篤城又輸返
又可以去杜拜了

波係圓既，一日未遠都仲有機…

英格蘭球證邏輯：睇唔到=合法

去咩杜拜

你估利物浦咩

辛尼真係勁到暈
d動作好撚快 快腳一篤

嬴3球仲出kdb, 使唔使呀

本身PLAN左成隊會呢個小休十日去杜拜集訓
但係史篤城FA盃個場和波要重賽就係調聯賽對曼聯個場
就冇得去杜拜

小學雞到
係你逼我㗎渣

kdb 應該係哥狗耳邊係咁嘈住要出

由佢啦, 爆完閘無乜人理佢

Let me in!Let me in!

夠鐘差電

大家唔好再撩啲車狗喇
比人爆閘真係好驚牙

屌可以快開㗎咩
我記得之前馬達，hehe快開都俾球證吹停過㗎

傑斯對里爾咪咁做過囉

你係咪開我波

人牆都未企夠10碼 吹漲

好好笑 爆閘咪爆閘囉 反正都係you you me me

咸豐年同而家冇得比啦

以前個個快開都ok

享利碧含都成日做
而家成日吹

唔知, 俾人爆完閘會好痛掛

好驚佢地用念力屌傷我地

pope

Pope

般尼

睇咗幾場般尼 個pope究竟勁喺邊

呢球係輸到癲左姐
平時好好

所以d人話笑奇妙電視唔揀d波播下，吸引人追台

上季歐聯決賽肯免費大把人追佢台啦

接高波 得我地咁傻仔剩用高波俾佢表演

唔訓

英超平均失球撲救次數好似5. 幾 仲勁過ddg

真係得上路係叫做幾好
落地反應好撚慢

平時好撚勁喎 對猁個場2碼都拍到出去

有冇人覺得viu睇波d女唔撚掂？

平時now西甲搵d女女講賽前數據都幾正架嘛

又唔係大賽揾咁多女女黎做乜

Coutinho to Barcelona done. £142m.

般尼今季未輸過4球
輸3球都係得兩場, 其中一場又係鄰居

爆閘狗

done左? 個source邊間架?

100%

谷大件事，比人知佢有盃播

唔知尋晚個場有冇

利物浦喉舌paul joyce

好波
可以睇賤種猁收皮了

done就done硬架啦
係睇下幾時既姐

未有正式新聞唔敢笑住

煲劇都好過理隻爆炸狗

洗左75m仲有成70m
應該都買到個似樣既....如果肯洗錢既話

傳緊馬斯列／利馬二選一

好似加埋add on先有142m
仲要分期比

Lemar唔係咁睇唔開去呢隊垃圾掛

Official: Manchester United will travel to Dubai on Monday for warm weather training. #mufc

可以去杜拜玩了

巴塞排緊第一 都買人

轉會其實多數都分期既

係巴塞上年要psg咁惡一野比

頂小白

買利馬70m夠唔夠, 猁狗高層肯再貼錢咩

希望叉足電 之後閪少啲

幾中意古仔
接小白班fit哂

冇啦啦去杜拜做咩？

Lemar起碼都90-100M

買人換血先可以提升隊波, 唔買咪好似賤種咁收哂皮囉

唔好買馬列斯呀其實佢好撚勁

英國天氣冷
杜拜暖

左面得屌老虎 同埋小白下季應該退 所以買定沒死
同埋古天奴真是勁

去踢下友賽搵錢掛

賤種有買呀買哂西甲啲潛力野然後買黎坐
坐坐下坐到廢哂
Kovacic ceballos lolente hernanez

係暖既地方操緊係好過係凍地方操

邊道黎隻瘋狗院走犯？

我地班力架可以暖返 順返轉

咩料,買斷緊係一次過比,唔係點解要開買斷

打完快車放幾日假好過啦

睇黎真係似done左deal
skybet轉會已經唔見左古狗個盤

直覺:曼季中唔會買人

VIU堆女真係出旺區執一堆都好過佢地

想續摩佬我估應該會買

俾女朋友屌到反艇。。。

渣ga

冇個有仙氣

係, 海港城果堆ba靚過哂佢地

得KIMI 係OK

done就done硬啦
我都射左幾次了

著阿狗衫條女好似幾正咁

痴線栔打機

上面講左了

女人打FIFA 同拉福渣車咁上下

心口寫住arsenal果個? 唔係掛.....

岩岩搵左咩電兔88,無個得WO

KIMI唔係電兔果班豬排

完美演繹morata射失

利申美斯迷所以都有睇開疤同唔中意賤種

門將
達仔後生有排玩可以唔洗理
施利臣又二線頭

後衛
右閘買左semedo只要夾多啲幾勁唔洗買人
Roberto又可以打到呢個位
中堅pigue開始老同馬斯走所以好似傳緊買個nigga
Umtiti有排玩又勁有正選有冠軍應該唔會走
左閘有小明同digne都可以唔洗理住但小明開始老下季/下下季都要諗諗

中場
中場有幾個水貨應該唔岩用 dso vidal
但仲有小白 古仔 影帝 拉b 保球王 呢啲輪換應該頂到
同ag其實二線頭都唔差
係小白老買左古仔
影帝個位最難買人，球壇多好少有呢種防中用波咁強，好似話多仔weigl幾似佢
但中場清左啲唔岩用下季可能入多一件先夠

前鋒
So9回回地塘又開始老
Messi雖然老但轉型都應該仲有3-4季玩，同買唔到人頂
O dembele仲未知表現點
Paco岩岩有起色就傷，但做後備都唔錯
屌老虎應該賣
所以前鋒應該要入一隻正前頂so9
同一隻翼頂美斯，可能美斯之後直接打攻中

幾時下場打咩

前面個排係咩人黎

Now 請返黎既女

OH,人造人人妻KIMI

搵返NOW用開個班好過啦

肯定啦，水靜河飛

都諗唔到有咩人選想買 而又會買得成

Pulisic買得未

古天奴貼錢走人 笑撚死我

醬油？

唔係自貼15m咩？

Philippe Coutinho spent €15m of his own money to facilitate his move to Barcelona. (Source: Mundo Deportivo)

Condom 猁

心靈輔導下先得

睇到班臭鳩猁嬲到震曬真係好爽

肯定疤狗會俾番佢啦
n 年前疤買neymar果時都係咁

究竟隊波要幾垃圾個球員先會貼錢走

心諗貼錢走？

踢足咁多年,飛機杯都冇隻仲要比D球迷屌返佢轉頭

笑撚死

季中走人冇r聯踢架喎
都要走

咪喺轉會po搞事啦，嗰到不嬲非戰區

咁猁狗都係踢多兩場姐
有咩分別

呢樣真
踢左咁多年無功都有勞
成班一見人要轉會就反轉豬肚
Fb大把人咒古斷腳
猁狗啲質素真係

而家去疤季尾就有冠, 留係猁幾時先有

起碼即刻拎到西甲先

挑戰盃唔係盃牙

隊波要有幾垃圾先會令個球員不惜一切都要走人

當年ddg傳去鍠都俾人呢到啲人咒

都有個英超挑戰盃牙

古應該早知係咁唔幫痢踢歐聯啦屌

Yes 曼迷不嬲低質

要走都無計, 咪祝佢一路順風囉
唔使咒斷腳掛

好驚我哋嘅重心連仔都比人天價買走
整壞哂啲fax機先

如果有日ddg要走，我絕對唔會怪佢

Lin要走 我都絕對唔會怪佢

如果拉SHIT走
我會開香繽支持佢走

20歲仔 廢左半季ja
未至於要走既
做下後備慢慢拎返信心先都得

其實聯賽盃定英足盃勁啲

琴日有運入左兩球啦

轟隻14號係咪就係巴卡約高
點解好似同隊友踢緊兩套體系咁
完全唔識走啲位 企係度成碌木咁

FA la

唔好咁啦
人地轟迷吹到佢勁過普巴架

應該英足盃

英冠都踢唔掂

賤種利走去J 華拉提
笑死我

又引埋d爆閘狗返黎

猁話執華拉提 wor
係咪弱智架

電欺瘋狂爆炸

車仔踢得好差

會員文西here?

地雷斯

其實都驚迪基亞會走
不過季中比人搶就真係冇諗過

古狗單野bbc espn都報埋, 真係done deal

痢撚最好笑唔係叫coutinho 斷腳
係走去FF簽griezmann ,carrasaco
古都走夾唔抖
Griezmann會彩你垃圾痢？
人工都未出得起啦

基沙文,卡拉斯高
跟住仲走去j 華拉提
真係貪呢隊野半世紀冇冠😂😂😂😂😂

走去J基沙文,華拉提
真係笑死

你搞華拉提 psg買埋你salah 呀

人工都未出得起
成隊痢有人200k 未

d猁狗咒古天奴咁毒既

個人正常都唔會捧猁狗啦😂😂😂😂

本來有架....而家無lu

諗起李榮基有場講曼聯果陣話
迪基亞～～～走架喇
顧掂自己個古天奴先喇
Btw冇得再講古埃及文明

時代會進步既, 叫埃及文明囉

仲有山狗
係阿記食左幾年屎
會再黎你利狗食多幾年？
想食屎食到退休？😂😂😂

仲有阿古路

hi麗晶大賓館首席書記

sleep先了 明天覆

食屎啦你

入正題oj？

兩姓家奴
小花迷 疤狗就疤狗啦

無molata真係無單刀睇

官宣左
古轉巴

BBC文已出

而家出啦...

88

好撚嬲

你扮女人都好噁心

韋爵士

垃圾痢

高普向金錢足球説不 身體卻很誠實

老實講
其實前年留ddg除左V92幫到手

Ddg去唔到蝗最重要係佢態度唔堅定
擺明想走 又唔想得罪曼 and 球迷
佢係堅持要走 不惜得罪成間球會既
你最多雪佢一季 最後都要俾佢走
= 而家coutinho

可以話佢對曼都有d感情
同埋個佢攞過英超
叫有番少少成就 多多少少幫到手
唔似coutinho 0冠

摩狗仲未躝 呢兩年唔洗買人

你當敢帥流架
當年DDG 華迪斯同連加特一齊係看台我仲歷歷在目
高普唔敢

咪on9 la,果陣國家隊講明佢被人雪的話國家隊唔會打正選，佢先被逼要簽約ja

我反而覺得fax機單野走唔到, 雪一季硬哂季尾賤種根本唔會要
不如續約踢好d再諗將來
之後摩佬黎左, 又使大錢買普巴同簽伊巴
起碼佢睇到隊波係有心搞

利申: 球員傳心師

鬼唔知佢果時想走咩
但你睇番先啦 ddg無做過任何野公開去反抗去迫曼賣佢
呢樣已經同coutinho有好大分別啦
coutinho一轉會窗就自己受傷

相信ddg對曼係有d感情
最少佢唔想傷害你同我感情先

今年2018 唔算數

應該話ddg就留一線
想好黎好去 唔想反面

古就擺明反骨

一半半啦, 唔多唔少都有d感情
不過為前途佢都唔會亂黎, 敢帥真係唔好惹, 曼聯又唔等果50m買人

人哋疤狗咁好誠意
點似班死賤種咁出個乞兒價仲低過買入價

反面真係雙輸
我曼無左個鋼龍, ddg廢左前途

50m
嗰時班賤種出13m咋

其實古天奴既行為
同迪馬一撚樣

罷操扮傷唔撚踢博走
笑柒痢狗同時

呢d球員真係幾好波都唔太鍾意睇

但痢狗係好撚好笑既

最尾fax機果陣唔係50m咩?
不過開頭果13m西價真係辣慶左班高層

前幾日先J完咩雲將軍 而家就賣走個主力

唔係30m 咩

好彩普巴買得快

敢帥真係敢雪DDG,但高普開季時見隊波打得唔掂時咪死死地氣出返古

耐唔耐就有得笑下猁狗一次

最尾係30m
但同時賣navas俾我哋15m
15m+navas換ddg

可能賤種覺得後防冇商業價值
唔肯dum本去重金買後防
買b朗c朗j朗就打破轉會紀錄
買個ddg同donnarumma就想人哋free過嚟
真係隊如其名

迪馬起碼果陣冇古個角色咁重要

唔係真係諗住唔洗賣人 FSG都拎75M出黎比你買人啊?

古天奴走都叫幫痢賺一大筆 迪馬食撚屎啦

深夜留名

我又唔覺古係自己扮傷
似係同球會deal好未傾掂轉會就對外吹住話傷先
夏天果時大把球會都係咁做
其實古都算係咁
落到場都搏到盡冇乜點玩野
好似dembele夏天果時連德國都唔番就真係25啦

咪係, 英超7球7助攻, 玩野hea踢點會咁
走都幫猁狗執返1億幾仲想點

無古依家聯賽可能排係雲爺爺後面

傳利狗即刻deal返隻Mahrez

實比李城㩒住搶

㹨獁直接仆街死啦

一起身睇到班垃圾猁喊哭喪

個人精神左
食慾都好左

抖翻十場 俾lkk試下仲好啦

之班死猁狗唔係叫古天好奴好行唔送咩 而家又喊哂咁

有手足一朝早就去爆閘

班猁話賣得少錢
心諗邊撚個呀
142m都少

呢場波出左邊個打龍

好似係清新?

猁自己買修仔人地主力就得，人地買佢地就屌晒老母
自己暑假時話唔會再向VDD作出收購，冬天咪
再買 好心唔好咁撚肉酸啦，人地想走左半季喇

垃圾猁

VVD一心想走但係古仲續約比假希望班猁狗呀嘛

暑假走唔到之後先續？唔太清楚

古續約係今季叫去疤之前既事

琴晚聽住啲聲訓得幾好

咁起碼肯續約都幫自己賣個好價錢叫做對得住鄉親父老啦
雖然果億鳩幾都係落老闆袋無垃圾猁份

我諗疤個時都未肯定話想買佢，係屁馬一走呢件事加速左，大佬，有得踢疤，有杯捧，留係猁把撚咩

都叫洗左一半啦，75m中堅

如果暑假正正經經咁傾可能50m搞掂
仲要唔使上半季爆完又爆

仲有基達，一百分

上半季買左都係爆，佢未傷好

好似10月尾11月先出返黎仲要打得衰

咁就真係水魚喇

係清新

30m 想買起我地條防線 傻傻地

原來曾經坐擁4大門神 CLS 完全唔記得

呢件事 敢帥做得好好

點解猁狗要屌高層?
因為古走左搵唔到原因屌佢囉
踢左咁撚耐 可以話乜鳩都冇
一早話到明會走都仲仆心仆命踢埋剩底既比賽
疤又有錢又將有聯賽冠軍際遇又一定好過係猁
我係古一早走撚左添啦 佢仲留咁耐真係唔話得
咁樣走個主力一定唔順超㗎喎
但又唔知可以用咩原因屌古
咪求其搵個高層出嚟發洩怒火囉

中point牙清

我曼再浮浮沉沉多兩三季,鏝又無繼續強勢的話

可能到時同猁一樣都留唔到d 核心

不過好彩LinGod 係親生仔

巴買左古，鍠應該會做野，買世三？？

一朝早咁多野睇既

利狗post話埋戴巴拿喎

要做狗爭空氣跑撚死

以皇性格應該唔會比巴買三億買兩粒星都唔搶
分分鐘下年大換血 好似當年一口氣買呀朗卡卡賓周馬咁

你咁熟賤種，有冇咩收購plan呀

鍠仲要落後咁多，應該唔出奇

頭號目標應該都係Kane

到時我曼分分中幫手接貨 Bale ,幫人換血

kante,kane,世三

我地迪迪仔續左約未？？
應該唔怕比鍠搶掛？？

唔想比賤種買到佢地

唔知有無解約金
起碼5億先夠

Kante應該唔會啦
佢地個卡斯米路差唔多
Kane同世三真係唔出奇
到時執d阿辛斯奧伊斯高就爽

就迪ddg要走都冇計，都幫左曼咁耐
心唔係到格硬留冇意思，不過唔到到時加返d靚deal

希望高普唔會睇中Ward Prowse
我好鍾意依個球員 但去左猁狗就

疤仲會唔會買埋基沙文呢

利狗 賣古换 vvg和馬列斯 唔覺隊波有提升

要拎多90M出黎難d
尼馬筆錢都洗晒

二線料

咁未岩晒猁口味 又對位

今次仲唔係去...

賤種買到龍之前 預左年年都會傳ddg

Conte on Mourinho: “I don't have anything to clarify. It will be opportunity against United at Old Trafford [to clarify].

Me and him face to face. I'm ready. I don't know if he is ready."

而家傳卡吐啦

人地應該係諗住唔跌就ok，最好仲有得賺

不過我地仲可以用高薪留人

咁其實續左約未？

摩佬咁撚多口水一陣比人中出一百發就羞家

教好哂啲契仔贏到英超先嗲啦屌

唔係睇中畢爾包果個咩

當年賣唔到同一季續左
個陣唯一不明朗係唔知有無Release Clause
但而家咁睇 DDG踢得幾開心 老豆唔走佢都應該留既

佢都唔係第一日咁，仲未慣呀你⋯

上年一人贏一場
今年仲騎住干地
計埋History多佢幾個英超
點解唔串得

重點係干地比班傳媒玩對號入座
個火頭根本唔係指佢一個

好煩！買伊卡迪、大巴拿、奧燒定山狗好

sorry原來係班猁講

又係修仔

伊卡迪都仲有d可能
但國米連爛牙都唔放 伊卡迪點會走到

戴巴拿走既話一係為錢一係為挑戰 點會跌返去踢猁
後面兩個仲離譜 唔續肥約都係為冠者 去猁做乜鳩

所以話柒猁真係

呢樣真 不過走個機會感覺比之前細左
其實dgg仲有幾多年約

屌拿星，木狗幾時買人
奧燒呢？

fax機個年佢簽左4+1

好似都差唔多喇wor

想問近幾年有咩星去痢？

山狗應該去鏝啦 希望奧燒黎

修頓巨星幫

會比國師都睇唔起既垃圾痢覺得可以買到大巴拿?

最勁真係mane

果時係咪吹過曼想買文尼 跟住變左買米希？

文尼係v92年代已經開始傳 最後買左MK應該係摩佬同拉奧拿既關係直接影響

諗返起佳尼 一路都係傳佢 點知簽左大米 如果唔係佳尼同華西兩個可以打晒右路

干地真係比班記者玩到頭暈
依家佢開曬名屌摩佬 睇黎又有對新冤家

佳尼依家傷到唔見左

咁先好睇 就係想睇依D 依幾年少左好多好悶

仲有個embolo 如果v92唔走就買到

所以曼聯啲軍醫真係算好 黑碧踢咁多年曼都無咩話大傷 去左阿就傷多過踢 伊巴同洛荷就另計

佢仲係04？

呢個慘
又係勁野黎

V92係度個年都買唔到喎

費sir識就住用，阿件Carzola俾d獸醫醫到就黎掛靴

切左唔知幾多份人筋腱

慕遜加柏

原來記錯
係呀 踢緊04

仲係04

有時都好葡萄鍠同疤，兩隊都賤種，但唔到你唔服既係佢地要買既人無邊個買唔到

真正winning eleven

曼聯近幾年啲人傷到仆街喎

上年季尾

笑死人咩垃圾猁
咁撚樣比人挖咗粒真核走

唔好笑人，遲早到我地

依家唔笑留到比人挖走先笑咩

依加唔笑到時咪又係比人笑
笑撚左先 理撚得你

利狗識閪睇波咩

死猁狗